叻哥呢個人點解仲入到馬場？

仲賤過何妖